放2條ADATA DDR3 4GB RAM

放2條ADATA DDR3 4GB RAM
有盒有單

$150@1

有興趣就留低個tg

有性趣

你tg 係？

仲有無人心月

仲有無貨

同放

2條 Corsair VengeanceLP DDR3 4GB 連藍色散熱片

火牛Cooler Master GXII PRO 400w

tg:atfirstsight2001

未放出
請留tg

Seediqking

搭單放兩條 ddr3 4gb 1600Hz
無盒無單 無儲低唔見哂
信先搵我

Tg: kk00977

Search唔到喎爸打

有無tg link?

幾錢？

搭單放TeamElite 8G ddr3 1600
Adata 2G ddr3 1333
tg:@f1999999